賣港金管局只餘下4億美金 103萬遊行巴打每人換3千左右美金 已可搞掂香港政府

圖片是財經台 留名不留情巴打

up

沽爆港紙

我地唔換 都係比班蝗蟲換晒

幫手推

唔係4千幾億咩
係,唔係小數點黎

王梓軒又係姓王

假膠

驗下眼先

難分真與假

4321億美元

樓主弱智

你叫Alan joey 佢地幫你計啦

美斯無教你數字咩?

唔好衝出黎柒啦屌
4千幾億呀, 逗號黎

侵侵投訴中國用貿易一年拎走佢地6000億美元
呢到用黎回血最多都係捱到大半年
之後一樣要食樹皮

我份功課係同警察有關只係學術研究

世界上大多數防暴警察都係用同一個formation
黃(front echelon)白(commander)綠(commander副手，通常有槍）

通過示威者係人數上都佔優。但係，警察同時因爲著住防暴裝備都會有霸氣。當佢地有指揮，有制服，charging嘅時候係禁整d好齊嘅聲，係社會學同心理學嘅學說上離講，佢地會有更加act as a collective，佢哋嘅行動更有震攝力。

世界上嘅防暴警察第一步就係挑釁。佢地通常會沖，令示威者驚然後自己退。對於比較難攪嘅示威者，佢地會扯佢地或者比佢地沖入去個front echelon，然後等入面arrest team搞。係琴日世界上某個地方嘅防暴警察都係用相同手法。佢地最終目的係disperse，佢地就係好似細個玩漁翁捕魚嘅方式去困曬示威係一個角落或者驅趕令人群分散

我認為大家可以從學術層面分析唔同國家嘅tactics。例如韓國，德國，加拿大。全部人都係用源自Roman shield tactics。係推進嘅時候，大家可以留意佢地push之前commander不斷emphasise條echelon要seal off之後先push。如果條戰事好長，相對上防暴警察就要分得更開去seal off條路。所以琴日某個地方嘅防暴警察不斷推示威者去好窄嘅路，目的令示威者好難推，尤其是某個地方嘅防暴警察嘅formation係有一個人推住前面longshield，令示威者無力反抗。

大家可以上youtube睇下其他國家防暴警察嘅技巧，欣賞其他國家嘅警察幾威風。

士氣都好重要。係面對front echelon pushing，係人都驚。但係示威者formation都好重要，正所謂唔打得都睇得，示威者commander通常會好齊禁March，每行一步就大叫「行」。禁多人一齊大叫，防暴警察點都會驚一驚。但係重點要齊，好似戰狼300禁。

唔同國家嘅示威者有唔同方法對抗防暴警察。大家可以係外國網站reddit睇到人地點做，但係示威者好和平，所以大家一定唔會禁做。外國人經驗豐富，上網發問學習知識，外國人一定願意解答。

大家明白係歷史戰爭中勝利都係倚靠唔同strategy. Flanking, ambushes, high point都主宰住勝利。舊事人地就用熱氣球刺探軍情，依家有咩可以代替熱氣球就自己思考吓。

天氣都主宰勝利。落雨係古代嘅戰爭有好大影響，可能令某d武器無用。大家又可以探討下。

資產,不是現金

得返4億美金就我都驚
屌你眼殘 明明4千幾億

遊行人多，不過103萬人數就有懷疑

推

數學王子

算唔算假新聞？

咁每人換3百萬美金就可以攪掂政府

現金 同 資產

四千億啊傻閪 你老母俾狗屌

波台假膠

4千億呀

4億美金？
起1公里高鐵夠唔夠

有流通港幣既7倍既美元資產
點沽得爆？

4億
發雞盲？

金融管理到咁點X得

香港點解咁多豬隊友

真係勇武派連登仔

得個勇字

103萬遊行巴打每人換3百幾萬美金香港就會收皮

王梓軒用假名上連登

由波台柒到時事台

之就話自導自演汽油彈 宜家又話沽清 成日自己打飛機

究竟波台有邊個唔係弱智

推 和理非抗爭

啲小學雞自從學識上連登之後個腦就停止咗發育

金管局得番4億美金
你唔駛換都自己玩完

是否用網上理財幾港元換美元就得？

成個波台都弱智
到底係睇得多足球變弱智 定弱智先睇足球?